張國榮料今年恒指會深度調整

建滔化工(00148)主席張國榮表示，悉售國泰航空(00293)股份後，與管理層沒有聯絡。

他稱，今年美國加息，宜留意銀行股，例如滙控(00005)，但他未有開始投資，因為他認為今年恒指會深度調整，將會低見25000點至28000點水平，投資宜小心。